[救命] 晚晚俾蚊咬到訓唔覺

有冇咩方法攪攪佢? THX

咬番佢

擺碗血係床頭俾佢飲